Pccw 想轉plan

本身村屋6mb寬頻$298上網
因為上到車 轉返用香港寬頻
而本身個pccw啱啱先renew 2年約
想轉pccw個plan去工貿大廈個office (office自去己都租緊）
有無ching知咁樣得唔得？同埋可唔可以提升返去比較高既速度？（

手快快po左
想問埋可唔可以提升速度（>100mb）？